[狂賀] LeBron James右腳踝扭傷 目前「無限期停賽」

洛杉磯湖人隊「詹皇」詹姆士(LeBron James)在今天對亞特蘭大老鷹隊的第2節，與老鷹隊替補前鋒希爾(Solomon Hill)碰撞後，右腳踝扭傷後退場。初步診斷為高位腳踝扭傷，目前「無限期停賽」。繼戴維斯(Anthony Davis)受傷後，詹姆士情況也不樂觀，使得湖人在交易大限前，勢必有補強動作。

沒有詹皇的湖人隊攻守失序，第3節只攻下12分，老鷹隊在大前鋒柯林斯27分、16籃板，後衛楊恩(Trae Young)14分11助攻的強力支撐下，以99：94擊敗湖人，取得新任總教練麥克．米蘭(Nate McMillan)領軍後的8連勝，排名升至東區第5。

希爾在第2節還剩10分50秒時，想要抄球時重心不穩，跌坐在詹姆士的右腳踝上，詹姆士痛得大叫在地上翻滾、爬行，湖人緊急叫停，隊友和醫護人員隨即走進場內包圍這位36歲的老將。

詹姆士自己站起來，走回板凳重新繫緊自己的鞋帶，短暫地在場邊觀看比賽，退場前往休息室的上，沮喪地摔倒了一把椅子。他在比賽後右腳踝接受了X光檢查和MRI檢查，X光顯示沒有大恙，而MRI檢查結果仍在等待中。

詹姆士這場比賽，上場11分鐘，投6中3攻得10分，在他受傷退場前不久，才在底線投進1顆三分球，保持了他連續1036場得分兩位數的紀錄。(姚瑞宸／綜合報導)

死左膠黑狗終於有今日

抵撚死

最緊要賺人民幣

RMBJ

詐傷
比張人民幣佢,立即起番身

湖人會不會入不到季後賽？

有AD難啲入唔到

呢條冚家鏟，便宜左佢

人民幣占士

我覺得留力季後賽

Let Go Hawks

果然有報應, 佢大仔啱啱先半月板撕裂而家輪到佢自己, 睇黎好快會死全家

奶共死全家，恭喜恭喜

岩啦專心搞blm啦死黑鬼